笑波子，小影，kimi，0製作 投身藍屍界KOL100

黃金經濟圈只是口號
個個把口話自已黃但身體卻很誠實
大大啖食盡藍店PHD 幫中資賣廣告

支持愛國愛黨的笑波子，小影，kimi，0製作繼續為黨爭光 建設藍色經濟圈

@笑波子
@W.BabyShadow
@Kimi Chui
@零製作
有你們才有今日的中国香港

2020
PHD因香港代理母公司怡和譴責反送中運動，標記為藍。

2019
香港代理母公司怡和發出題為「譴責暴力 呼籲各界共同努力 恢復和平和社會秩序」的聲明。

自推100為愛国偽人出一分力

遲早變哭波子

支持藍店PHD

推到Quit youtube

你唔鍾意咪Quit黃色經濟圈

PHD因香港代理母公司怡和譴責反送中運動，標記為藍。

20190815
香港代理母公司怡和發出題為「譴責暴力 呼籲各界共同努力 恢復和平和社會秩序」的聲明。

who

歡迎打手全面進場

兄台係有冇睇風ching Facebook 呀 zero同佢都係覺得分黄藍好柒 唔想俾人叫黃屍，zero先講反話話自己藍
佢係反共
唔應該將佢同笑波子撈埋嚟講

大大力支持藍色經濟圈

冇所謂啦
都係食野姐
同埋Phd 前線好黃
幫襯phd姐係幫緊手足

CHING唔好帶風向喎 咁姐喺zero食藍店就無問題？

成班垃圾
見錢開眼撚
比錢佢奶共奶到發發聲
口說黃心入面搵錢至上

要真心幫手足唔係應該去黃店食咩
美心前線黃就可以食？
最大得益只係後邊嗰班藍色資產家

啱呀 babayshadow仲日日post文宣偽撚到傻

支持中国香港伪人

零製作都係藍？有病睇醫生啦，人地有出去跟進救被捕手足，而家求其開個post就分化到

支持中国香港PHD

歡迎更多屎加軍打手進場！

又想帶風向 ？
咁姐喺zero食藍店就無問題？

歡迎綠色狗仔帶風向

說好的黃色經濟圈？

唔使再帶風向啦 ZERO本人
直接回答我問題
咁姐喺zero食藍店就無問題？

EQ低能人士0製作
被觀眾踢爆分享喜悅後再投身KOL100
受不住壓力自認是藍屍

who cares ？

最厚面皮Youtuber

但間藍店都有出糧比黃手足bo

Ching睇住黃色經濟圈倒退 你唔會灰？

番工唔撚洗出糧呀

屎家軍唔夠膽入嚟？

零製作藍唔藍就唔知

但一定係條傻鳩 成日串串貢以為自己好型個種

當然會出糧
但出糧佔幾多%？？
最大得益係後面藍色資本家
認清楚個事實啦

油頭讀撚扮MK

書又讀少過人比波叔串到一戙都冇

鬥黃PR

回應得未啊ZERO本尊？淨係識得比負皮？

食藍店仲叫黃？

幫襯藍店都幫緊黃手足
所以冇咩所謂啦

如果攪到藍店cut 人
黃手足失業咪仲衰

好撚悶 Youtuber 試間藍店洗乜拎上黎講 日日食咩而家

PR 套路太明顯，無正常人係咁既

ZERO本人請問你認為到PHD消費
助長藍色經濟圈是正確的？

反而係樓主係度無限上綱，搵phd啲野黎拍片搏下views數就當左係愛國愛黨，調番轉搵黃嘅奇怪食物黎拍片你咪又係會屌

諗到樓主果個激氣樣就忍唔住笑

大家係咪已經忘記咗 黃色經濟圈嘅初衷
唔係話每日食 日常生活一定會消費落藍色經濟圈
但你食完仲要幫對家宣傳係咩玩法？

笑波子好似反送中開頭已經有出過聲?
唔知有無記錯
岩岩一search有講831

你睇完條片有冇增加左去食呢個珍珠pizza嘅意欲

紅豆抹茶

我都唔明點解仲有人會睇呢條戇鳩

見住手足日日比人拉，班KOL日日宣傳藍店
你仲笑得出？

早幾年拍片去食明將唔通又係幫佢宣傳咩 唔好將呢啲野睇到咁緊啦 靠你搞革命真係收得皮

好似反送中之前都有出片評政府? 跟任連登仔仲話唔會再笑笑波子，唔記得係關於咩19政策

好灰阿，可以點姐個特首咁撚廢，濕尻限聚令同禁堂食。封關咪一了百了囉，我依家等緊打仗阿。

唔係有冇意欲嘅問題
係你幫佢宣傳賣廣告
就會令更加多人去幫襯
你唔好盲撐啦

On9你自己都識講早幾年啦
依家2020年 靠你日日飲喜茶食PHD 再大大聲叫口號最實際？

咪撚鳩up啦 人地標題都講明中伏 你就話令到觀眾去幫襯 香港人鍾意睇人仆街啫 唔係個個都會買個pizza黎食嘅

但好多黃手足都要靠藍店養家
所以黃手足都算係最大得益者
幫襯藍店都係幫緊黃手足

賺藍店錢有咩問題？
你屌唔屌公務員？
你屌唔屌做中資既手足呢？

認證為PR, 拉

盲撐狗扮客觀？
今時今日都食藍店知咩料啦

係 我就係有印象 有一下對佢另眼相看
搵唔返佢條片
果時仲係反送中好初期 單野未國際化

講明日大嶼牙

手足以上嗰三樣嘢冇問題呀
但而加佢哋係賣廣告令更多人去幫襯
助長PHD業務喎

從藍圈賺錢同比錢藍圈賺係兩件事嚟㗎喎

都係果句睇開啲啦 唔係叫你唔好批評 咁撚小事都擺上黎講真係小學雞左啲 做人望遠啲啦
假設笑波子日日食藍店又點 佢肯出片屌政府咪得

喂掙扎大師屎家軍 回應得啲問題未？

屎你老母家軍咩 班傻閪我連睇都冇睇 有咩討論價值

完全係同一樣野。
例如：
你幫中資打工，咪又係幫中資賺錢
如果你幫唔到中資賺錢，中資點解要請你？

黃手足睇完，自己會唔去食架啦
賺藍店錢有咩問題？
唔好雙重標準啦

無科爐開佢 真係唔記得
有屌正苦 有講721 收貨啦 仲想點

從藍圈賺錢同比錢藍圈賺係兩件事嚟
得把口屌就得？
搭晒上面啲問題啦屎家軍

你都痴撚線 你係咪毒撚黎 點會係個網上討論區度要求人地答晒你所有野架 你以為自己邊撚個

屎家君連登打手list:
VAMOSRAFA
掙扎大師

唔緊要啦
藍店多人幫襯生意好
黃手足有機會加人工
其實都係幫緊黃手足

搵錢都唔得？屌 咁你唔好返工啦 你間公司咪又係藍 on9到

真係毒撚黎，又想屈人

樓主返工未？ 幾時對住自己老細叫光復香港 時代革命

樓主真係on99，賺藍公司錢都唔得…但幫藍公司做公務員又得，雙重標準傻西

啲口脗好撚似鳩毛都未撚生齊嘅毒撚 似啫

利申我喺毒撚吖
你自己d points講到站不住腳就迴避問題
跟住就帶風向 而家仲人身攻擊埋
Muppet stick to the topic ok?

手足從藍圈賺錢同比錢藍圈賺係兩件事嚟㗎喎？

從藍圈賺錢同比錢藍圈賺係兩件事
你唔好咁自相矛盾啦Ching

完全係同一樣野。
例如：
你幫中資打工，咪又係幫中資賺錢
如果你幫唔到中資賺錢，中資點解要請你？
黃手足睇完，自己會唔去食架啦
賺藍店錢有咩問題？
唔好雙重標準啦

正 一個post就測試到屎家軍嘅mon post威力

Double standard?
你自已睇吓自己打乜柒先啦

睇黎你係睇唔明

你本身都冇邏輯 我點解要同你講邏輯
淨係你標題都有明顯誤導成份 內文更加唔知寫乜鳩
簡單舉個類比 你同話2019年8月31日後所有搭黨鐵嘅人都支持港共政府打鳩市民冇分別
試phd個爛閪pizza又變左幫phd幫廣告 仲要幻想有好多人會因為咁而幫襯佢 再強行扭曲成件事做KOL100

藍店賺多左錢
加人工分返比黃手足
黃手足最終會得益
其實係幫緊黃手足賺緊藍圈錢

勁 龍門任你搬
手足得益同時幫到中資賺錢就無問題？

掙扎大師或成為最大屎家軍打手

果班人血饅頭撚邊度值得我半夜三間係度同你拗有錢收就話啫

終於感受到屎家軍的強大了

喂又話stick to the topic 你想點撚樣架

On9樓主咪繼續打稻草人囉 賺藍公司錢又係KOL100 日日ff連登好多五毛pr打手 根本全部假想敵嚟 一有唔同意見就屌五毛 你地幾撚時醒啊

樓主呀 好心提醒下你 你呢啲心態唔單止抗爭唔會成功 人生都唔會架 是但撻個logical failure terms出黎就當自己駁到人 你大學寫過essay未呀

屌 條友懶撚係理性討論咁又乜鳩邏輯都冇 同呢種人嘈最撚辛苦 孔乙己咁撚樣

我地又係五毛啦

笑料一則
EQ低能人士零製作Zero哥哥
被觀眾踢爆分享喜悅後再投身KOL100
懷疑抵受受不住壓力自認是藍屍
之前Bob叔事件已令他大受打擊 dislike數目蒸蒸日上 投靠藍色經濟圈 也不為其

屌佢老母 唔覆佢又話我站唔住腳 覆密啲又話感受到屎家軍mon po威力 都唔知想點撚樣

屎家軍棋下最大打手掙扎大師收開幾多？
比個double你 deal?

我三年前已經見住手足比人拉 見撚住白鴿黨割蓆啦唔通我呢三年都唔笑咩最鍾意笑你呢啲冇腦yc添

你自己離撚晒題 仲反轉來 都幾撚搞笑
上面問你一炸問題都未撚回覆
個撚個留言就喺度Spain
雙重人格？

啲on9仔真係好撚好笑 一時又話唔鬥黃 食m記又係手足 而家賺藍店錢又Kol100 同呢班傻閪抗爭真係麻撚煩 根本連登一早已經變左黃絲版baby condom

你快啲解釋吓幫藍店PHD買廣告對黃色經濟圈有咩幫助啦？

反你就係屎家軍啦on9仔 開埋啲垃圾topic 當撚左自己大台咁

都係揾個臭錢啫
矮祖男 楊明都係柒頭界偽人
樓主有心機不去做下tvb仼務

中資賺錢其實問題不大
反而仲可以借中資既力量幫黃手足
現實有好多黃手足都要靠中資，藍店養家

賺左錢幫手足要同你講？ 大字係咪型啲啊傻閪

掙扎大師同你2個打手frd幾時回應？

你點解會覺得試食呢塊爛閪pizza係幫佢買廣告

你老母就打手frd 呢個post之前我見都無見過佢 你到底ff夠未

你快啲解釋吓幫藍店PHD買廣告對黃色經濟圈有咩幫助啦？
大粒啲俾你同掙扎大師睇呀嘛
你兩個專業打手又話我唔對題
都幾矛盾

屌佢係咪真係以為PR都有得返shift

咦 有人自已對號入座左？

你個on9仔幾時承認事實 日日ff有pr打手 同藍屍ff黃絲收美國佬錢有咩分別

學黃子華咁講 搵食啫 犯法啊KOL搵錢至上 不意外

佢地好似係收藍店錢賣廣告 有咩問題？
btw笑波子話phd難食喎

你咪繼續ff你個垃圾post有打手lo 屌完人又話對號入座 你小學畢業未

真誠想聽下幫藍店PHD賣廣告
對黃色經濟圈有咩幫助？

Spain完未先？
真誠想聽下幫藍店PHD賣廣告
對黃色經濟圈有咩幫助？

你又係我啲五毛frd啦

是但啦
一陣又會比人話我哋係五毛同分化撚

馬田用淘寶加賣袋底撈廣告係咪藍？

你個on9細字係咪見唔到

2020
PHD因香港代理母公司怡和譴責反送中運動，標記為藍。

2019
香港代理母公司怡和發出題為「譴責暴力 呼籲各界共同努力 恢復和平和社會秩序」的聲明。

樓主不想承認自己個post垃圾

幾多年前啊師兄

點解你要假定冇幫助或者有負面影響就係罪名
啫係咁講 如果笑波子呢班人本身屬於黃色經濟圈 咁佢地嘅存在已經有利發展啦 根本而家佢地只係做左一件芝麻綠豆嘅小事 係得你係度發大黎講
我不如舉個例子啦 渣哥係九龍灣德福廣場開鋪 個個月交租比黨鐵 咁你係咪要罷食呀 現實與理想要有個平衡架小朋友

Spin not 🇪🇸

5個月前

之後谷鳩氣咁係到洗板

袋底撈

黃衞兵全面進場

可能我冇你咁學識淵博
真誠想聽下，幫黑心藍店PHD賣廣告，吸引更加多嘅人去幫襯，對黃色經濟圈何好處？

唔好做埋啲小學雞野捉字虱啦 搞到同樓主一樣低層次

乖 德福間渣哥日日都好好生意 聽日拎個大聲公去佢舖頭屌柒佢交租比港鐵啦

純粹係唔知有咩好同佢講 是但啦 係連登鳩up有乜所謂 又唔係正式辯論

你睇撚到我覆左你未

source?

靠樓主了堅守黃色經濟圈原則！唔好同藍色野有來往

咁幫政府賣廣告
賺政府錢係咪都叫黃？

一樣還一樣唔好拉埋渣哥講
佢地喺可以唔接藍店廣告 唔幫對家做宣傳
有選擇下佢哋決定咗接 為小小錢就可以忘記過去 埋沒良知？

一樣還一樣 佢地可以搬鋪 唔畀党铁賺錢
有選擇下佢地選擇唔搬 畀錢党铁 係咪忘記721 831
埋沒良知？
你個傻閪畀人秒左又spin

渣哥夠可以一開始唔租嗰個位

樓豬真係應該好難溝通 有被迫害妄想症 不過都好係連登痴線 現實正常啲

講乜春？直接回應問題啦 一句有幫手足就叫幫左？

Lm

賺藍絲錢放落黃圈有咩問題

駁唔到就話一樣還一樣 明明兩件事本質類似
我當你反對呢個類比嘅standpoint 在於必要同不必要
咁渣哥全港咁多間分店 做少德福呢間會死咩
不如面對番個現實就係唔會有100%理想
再講 點解你要假定你send出黎果幾條片係收左錢拍廣告 標題都講明係特登中伏試食片

希望大家都可以盡力
日常生活一定會唔小心幫襯呢樣係避免唔到
但主動去幫助對家喺另一回事

樓豬被迫害妄想症發作

唔搵黃kol,人地俾錢楊明、馬蹄露賺？

人地brand送錢俾黃絲唔得？

開舖唔夠主動？ 黨鐵渣住枝槍逼渣哥租架咩 呢啲小事咪撚咁上心啦屌

幫藍店宣傳者一律當藍絲KOL

條友傻撚咗

我識得個勇武都會食藍店

個垃圾post沉左 可以瞓了 樓主擘大你隻屎眼睇下自己啲正負皮啦 嗰四十幾個全部五毛啊屌你老母

我認真唔明個宣傳位係邊度 如果我比錢落廣告個效果係咁我實嬲到仆街

又揾渣哥Spin topic
答到點解佢哋要接藍色資本廣告未？

Respect

咪答左你 現實同理想要有平衡 仲有成條片唔係廣告 而係踩伏搏view數

屌幫phd賣廣告又變藍
熊仔頭幫大陸手遊game賣廣告係咪又藍
屌我食一次半次m記又係咪藍
你去酒店商場維康7仔買野係咪又藍
咁樣既黃營你自己做算、希望你夠10萬人

點解唔可以？ 藍圈射錢畀黃圈 明？

冇問題呀
但個問題喺廣告可能令藍色資本有更大嘅經濟收入

又咁講 有咩黃店會比錢落廣告

講多次 冇證據顯示果幾條片係廣告片 我嘅理解就係踩伏嘅開箱片搏view數

睇到未啊on9仔

Best be

藍圈比錢我地當然最好
但廣告變相令藍圈有更多收入 明？

唔推

賺到藍絲錢就係叻仔 因為你嘅quality 高人地焗住搵你做

好撚低級

咪撚再打飛機果幾條係廣告片啦

唔賺藍絲錢係咪你養佢地
邊有咁多黃色資本落廣告先得架

照你咁講（斷鳩估）
喺咪仲證明左 班偽人自已買PIZZA 送錢比對家？
自打嘴巴喎Ching

唔洗同樓主討論呢樣野 事實係呢幾條片連廣告都唔撚係

樓豬都幾撚戇鳩
人哋拍片賺藍店錢有咩問題？唔係啱邏輯咩？
屌你老母全部中銀匯豐美心辭職唔好做囉傻閪
戇鳩鳩有撚病

照你咁講（斷鳩估）
喺咪仲證明左 班偽人自已買PIZZA 送錢比對家？

係又有咩問題 買藍店啲野食 食完笑下有乜所謂 娛樂觀眾啫 根本得你諗到國家大事咁撚樣

做樓主心目中嘅抗爭者真係難
連Ok 7仔都唔撚幫襯得

樓主冇改錯名

你都識講買藍店嘢食
呢個唔係問題？

唔係 不嬲都話罷買罷搭罷用呢啲係「盡力而為」 係你諗到幫襯藍店就係死罪咁 而家佢地拍片覺得有需要咪買 冇乜咁大件事

你中文閱讀係唔係攞U啊On9分化狗

黃kol賺到藍圈錢唔係好事咩
樓主企係道德高地講就易 佢地唔駛開飯嘅

唔好一咪賴廣告 消費者消費前都有責任search清楚黃定藍

買黃店野食特登攞黎恥笑又得唔得
我想笑tg味雪糕好撚耐架啦

買藍店嘢食唔係問題？

岩岩你先講完賣廣告可能令藍色資本有更大嘅經濟收入
咁而家明踩件produc咪可以令藍色資本有更大經濟損失 少少成本算咩

大家善用不推文比個閪post沉撚左佢啦

呢單野次次探人都講 講十次笑十次

呢條撚樣本身已經係網絡垃圾一員 會係咩好人

一直都諗唔明 到底成年幾入面佢地嘅付出低成點 先會為左黃店藍店係撚咁嘈

樓豬偏激到

要鬥黃都唔係鬥食左幾多間黃店啦 爭氣啲鬥下其他得唔得

幫藍店賣廣告就係支持藍店? 咩邏輯

我覺得黃youtuber賺到藍店錢幾叻仔
佢地私下有冇食藍店我就唔知

其實我冇心攻擊話佢係毒撚 真係想佢見到自己問題係邊
成聞憤世愱俗嘅味出晒黎 呢種人係亂世活唔長的

睇左笑波子條片
條片明踩緊phd喎
依家佢買一份pizza喺可以令到佢觀眾唔想買phd
咁都叫藍？
上網咁撚大聲 又唔撚見去元氣門口屌9班藍絲？
人地岀埋youtube片講反送中都可以叫人藍絲
黃圏收皮咪你班7頭搞岀黎

當然係好事
可能我解䆁得唔夠清楚
開飯亦都當然要 但要促進成個黃圈
喺咪應該要喺所有層面都令對家無得做？
咁樣做變相令更多人認識PHD呢個新product
吸引左更加多人去試
消費者固然喺有責任
但一班有Noice嘅Kol喺咪應該盡更大責任
避免任何$1落入對家手中呢？

鬥黃分化 PR 拉

問題係條片連廣告都唔係

呢張圖我要po幾多次呀仆街...
事實就係啲人唔撚想食呀

咁你個on9 topic同內文洗唔洗講撚到人地已經完全變左藍先

有種人多果時先開post
仆街pr 就含柒
拉

好少事啫

咁撚少事 睇標題我以為笑波子同高松傑大波man果班人一齊拍片咋

人地係講明黃 唔奶都有藍店落廣告喎

賺藍店錢 用落黃店度 對黃色經濟係有幫助架喎

你都知黃色經濟圈有咩係食有咩係唔食嫁啦，
佢地賣完廣告你咪又係唔會食
本身對食開黃圈既人唔會有影響

假若有黃絲KOL收到藍店或中資廣告 我唯有講句叻仔

樓主標題黨嘩眾取寵

見到表左態嘅黃channel做到藍店廣告生意應該替佢地開心 都唔知佢鬧乜鳩

btw一齊拉沉個垃圾po

樓主唔理三七廿一就屈咗人先

Sorry ching可能我解䆁得唔夠清楚
從對家手中賺錢喺一件好好嘅事
但要促進成個黃圈
喺咪應該要喺所有層面都令對家無得做？
我個人認為咁樣做變相令更多人認識PHD呢個新product 吸引左更加多人去試

即使YouTuber喺黃亦能從廣告中獲利
將藍色資本轉化為黃
但廣告成效又會否調轉頭把更多未成熟嘅消費者（笑波子觀眾普遍年齡層低）誤把金錢投放到對家
黃圈反而得不償失呢？

樓主要教條主義啊
一有反對聲音就屎家軍kol100
唔知咩人先會日日提住

唔洗食咩
賣個廣告變藍呀 on撚9

冇呀 冇呀 冇因為多人認識左所以更多人去試呀 唔好再幻想啦 唔會多人認識左就多人幫襯架 冇causation 架

明白我標題有誤導性令你反感
從對家手中賺錢喺一件好好嘅事

但我個人認為咁樣做變相令更多人認識PHD呢個新product 吸引左更加多人去試

即使黃YouTuber能從廣告中獲利
將原有藍色資本轉化為黃
但廣告成效又會否導致某部份消費者對其product有興趣從而到PHD幫襯
誤把金錢投放到對家 黃圈反而得不償失

得啦收嗲啦 好柒

樓主肯認柒左未
一黎唔係廣告
二黎個個睇完都唔想食phd
大家比班kol講完之後想食都變唔想食
咁對家就冇得做
想食pizza就會幫襯其他舖代替 起碼食少間藍店 間接多左人食黃店 咪促進成個黃圈

藍店喺黃channel落廣告其實係倒自己米
因為佢廣告成效一定比落其他media如tvb低 如果黃channel大部份觀眾都杯葛緊藍店 佢個廣告exposure就等於大減左

至於未成熟嘅消費者/淺黃中立 佢地喺其他media睇到到個廣告 一樣可以覺得吸引 好好食而走去試 所以喺呢個情況下 你寧願俾tvb賺廣告錢定俾黃channel賺廣告錢? 當然唔係mutually exclusive

正面啲諗 黃channel應該多啲免費幫黃台賣廣告 然後間中收錢幫藍店賣廣告 咁就最健康

Starfuck 前線好黃

屌你老母風向狗

痴撚線 樓主已經ff到要幫手發展成個黃圈 是但搵本經濟書讀下啦 強如誠哥都冇辦法控制成個市場 要對家冇得做你真係早啲訓發下夢好過 好簡單怡和一定會長命過你同我加埋我唔係想串你 而係你個人咁樣 他日香港獨立你都上唔到位

再者 樓主兩分鐘都唔洗就開左個勁mean勁刻薄既topic
否定晒人地幾個鐘至十幾個鐘時間成本既一條片 再否定埋人地成個運動既貢獻
直頭可以話人格謀殺都唔過份
樓主有冇諗過同比你開名鬧過 屈過既呢班utuber道歉

樓主開post時間唔啱 凌晨時段會員質素高啲要嘩眾取寵都聽朝先

我覺得首先要釐定咗「收藍店錢幫藍店賣廣告」同「收藍店錢幫藍店打工」個性質有咩分別。 我認為kol 作為「公眾人物」幫藍店賣廣告係以個人形象、人氣去為藍店發送資訊俾第三者（大眾），影響既人數層面一定會比純粹幫藍店打工較廣泛。

唔同既kol觀眾既年齡層各有不同，係咪真係個個都有批判性思考去釐清廣告商是否藍店，甚至可能有d盲粉、政治中立既人，睇完哩d廣告就即刻去幫襯藍店。

所以哩d出賣自己人氣、形象去賣藍店廣告既kol，一係你就今日收完佢錢聽日就即刻屌柒佢倒佢米，如果唔係你唔好同我講話你好黃。

黃色經濟圈係一個群體 我點樣獨力控制？
掙扎大師你打過乜大家有目共睹
帶風向 人身攻擊樣樣齊究竟有咩企圖

唔係廣告片

咪撚玩啦 我唔係講緊話你獨力控制呀 我係講緊想對家完全冇得玩係冇可能嘅事

係藍店打工吸取資金再投黃店我覺得無問題
但唔該唔好消費藍店
因為最終得益者係藍店
唔存在咩出唔出糧

有本事唔好出糧，勞工處見

但拍片呢樣野只會做到更多宣傳，不論正面定負面都樂
你就算負面踏佢都只會引來更多人既好奇想試下
從而做出購買行為
無論點都好都只會幫到藍店而無一利

真正既行為就係唔好比任何反應
零製作如果睇到唔該del片啦

冇錯 influencer 就係有influence觀眾嘅能力 所以留言啲觀眾咪一齊話唔撚想食
不過我明嘅 你都係比樓主呢啲仆街誤導啫

知錯能改善莫大焉
我承認我標題喺有誤導性 令各位誤解 確實有錯
作為標題黨嘅我深深明白到今次的問題

但本文想表達的是以上Youtuber的舉措確實有可能令更多資金流入藍色經濟圈 不論任何原因幫襯/宣傳藍色商家 都有機會助長對家發展

Arm ar ching多謝你咁認真睇

照你嘅講法 觀眾睇完受好奇心刺激而購買冇係留言度反映到出黎

留言同view成比例？
你又知唔出聲嗰班唸乜？

解釋下

To be fair 既然大家都唔知 咁就唔會有「觀眾睇完好奇而買」嘅statement

你都識講比例啦清

呢啲位口同鼻拗架咋 訓了

宣傳藍店 成效如何 不能以寥寥幾個comment以偏概全
宣傳目的就是為吸引更加多人認識其products/brand
只是單單一條影片食評 亦可以啟發到消費者的好奇心從而作出call for action
消費或提升品牌知名度令藍圈獲益

算啦 我訓啦

一個都嫌多啦
賣一個賺到既錢都唔知買到幾多份材料

唔係咩大問題 避得就避 避唔到都要食㗎

其實我真係冇興趣去討論呢啲pizza小事
淨係講笑波子 係人都知笑波子係拍比小學雞睇 淨係一早拍片鬧鳩明日大嶼加政治表態已經冇需要話人係KOL100 我更加估唔到樓主竟然要話發展黃圈 靠佢就死得啦著緊果幾個pizza而唔著緊佢係一啲大事上影響到嘅社群

幾個comment 都可以以偏概全？
廣告目的喺令受眾去接納新事物
認識商家新推嘅products
即使貨品的某些評價負面
觀眾亦會被發好奇心 去嘗試/試伏
最大嘅問題係令藍色經濟圈獲利

細登仔生存只有黃店 黃店賣屎都要幫的

黃店仲要賣屎都貴過人

1個pizza 足以令股價上升

Lol 咁佢邊忽黃

我唔明點解幾個pizza都要開post講 仲要話人係藍絲

佢不嬲都唔係人嚟架
我指個粒嘢

退一百萬步講 呢啲KoL 甚或政治人物係小事上唔合心意咪放佢一馬囉 緊要事識做野咪得 唔通去數臭林卓廷食一風堂咩

到今時今日仲想對d咩藍色大集團有毁滅性打擊 完美收人皮
你摺埋美心都未撚摺啦

黃/藍色經濟圈各有各搞
事實就係你收唔到人皮

唔講仲諗住個pizza可以勁到拆公司上市

有冇諗過條片令phd唔見幾多錢

連登仔諗住用錢銀打贏怡和

上年呢個時間 有連登仔仲覺得大隻佬都係鬼呀

樓主係咪5毛搞分化炸

唔會 樓主應該係憤青 唔係五毛 都係有心人黎嘅

痴撚線
而家唔講，唔通等到佢地全部介紹yuu嗰陣先來講？
而家唔係幾個pizza問題

你有認識廣告既話就知
賣廣告從來都唔係要所有人鐘意
佢只係需要有人對佢產品有興趣
然後賺買就得
而家個問題係你幫對家免費賣廣告

無錯係阿，可能有好多人見到就唔想試
但如果當初無見到條片/唔知個產品就連試的想法都無
而家佢地做緊就係幫對家打開知名度
盡可能吸引明明見到好核突但都想試既心

明未？

勇武喎 要講到咁明咩

我識？

大生意黎

你地咪繼續覺得嗰一兩個pizza豪比佢咪算囉
你地咪繼續覺得打算用銀碼收對家巨大資本皮係無可能既事囉

係架，人地錢多
一個pizza咪最多百幾蚊
對佢一定影響一定唔大架
個個咁唸咪死撚左囉

如果你地咁唸
次次遊行得幾萬個有春用咩？
我就算上唔上街都一定係多我一個唔多，少我一個唔少囉

繼續灰落去啦
場運動完架啦

問題係唔代表人地係藍喎
你可以話佢做錯
但係唔使落個咁聳動嘅標題幫人落label架喎

唔係完左？

由頭到尾我都無跟個topic
其實零製作而家知個商家係藍
到而家重未落片係咩玩法呢？

好明顯就係再博更多人 click入去睇佢條片囉
零製作都唔care呢件事既影響囉
個topic落得聳動又點，反正你又博宣傳，樓主咪又幫下手囉

五毛死返出去啦，上左twitter睇未阿，場運動你覺得完左係因為你乜撚柒都無撚做過阿

講到最尾 你睇pizza 我睇嘅係呢班人可以通過多數entertaining 間唔中批評政府影響到新世代 10後會唔會睇蕭若元袁弓夷呀但佢地會睇大J笑波子呀嘛

歡迎分化撚～

所以班細既咪會睇大J笑波子食藍店跟手食埋一份囉
藍店又fat fat

而家黃溝藍變綠都叫分化？
要唔要成個黃圈到時一邊溝下藍，一邊溝下紅
五彩繽紛先叫不分化？

自稱勇武 花式自殺？

咁叫班細路去睇西多士呢啲支那仔啦 反正樓主都等化左佢地

邊有人自稱勇武

又出現上述d極端蚊登仔
我走先 搵人幫我頂住

樓主呢？馬田係咪藍啊

都係嗰句啦 做錯唔代表係藍
你要鬥黃嘅 翻去同塊鏡鬥
咁都唔叫分化叫咩呢我想知

叫人唔好食藍店叫分化？
你睇睇掙扎大師d comment咪知咩叫5毛

你個標題吖分化撚

唉 好心啦 我幫你講番好說話 你仲要調轉頭插我

好人難做

估唔到抗爭過咗一年，分黃藍已經變為一件柒事
睇黎條撚樣上年都係剩係ig開吓post嗰種人

成個post呢句最啱聽

我標題喺柒 我唔係分化撚
但我喺想叫大家米撚幫藍店宣傳/消費

唔差在學埋曾凱琪返埋大陸住用微博啦

發現PHD無人屌
不如再拍返淘寶
然後再介紹下大陸野
然後go on

屌佢錯都可以斟酌下 話佢係KOL100真係冇咩好傾

屌你下面咪讚返你囉
手足互相針對有咩好處先

啱呀慢慢又變返以前咁
冇人記得咩事㗎啦

樓主個標題係聳動視聽無錯
但一個出左五日
一個被人話完係藍店重要放到而家唔落左條片佢

被人咁樣踢去KOL100真係情有可原

唸清楚樓主係咪分化先啦
睇內文同後繼都見到樓主唔係想分化
而係覺得點解要宣傳藍店

如果真係咁易分化
首先真正被分化應該平時都唔係留意開嗰啲youtubers
次要見到連登有咁既風向重唔澄清同道歉就唔好學人出來做KOL la

呢條友肯定唔係前線啦 分分鐘遊行都冇去過
然後而家話分黃藍好柒 咁唯有當佢藍啦

Zero呢條垃圾唔使分黃藍啦
統稱網絡垃圾

首先 你要明白
廣告最後 個商家都一定要賣
咁你會想一個黃人既收錢
定係一個藍既人收錢？
其實佢地廣告賣到天花龍弄都無問題
只要你自己揸緊信念 唔食咪得

之前auman 就係一個例子
佢的確係幫華為拍廣告
但d 錢用左去邊度 就係佢自己既做法

所以用拍廣告嚟分黃藍 係一種弱智行為

人地藍店畀錢黃既賣廣告點解係黃既屌
唔係應該開心咩

你黃畀錢藍賺畀黃屌

你藍畀錢黃賺又畀黃屌

正常唔係藍屌咩

樓豬本身藍定蠢過閪一睇完廣告就好想食藍店？

樓主幾時批鬥埋公務員/做中資既黃屍
佢地全部都係收中共錢
可恥

dllm純個人情慾發洩 完全實實質質證據只得。食件野就話藍？ dllm日日搭黨鐵個d叫乜？ 無pt無道理無說服力，浪費時間搞埋啲咁嘅嘢，負皮你食喇

佢地食唔食藍店 奶唔奶共都係垃圾黎架啦
比我就去盡啲

拉

我咩都見唔到 淨係見到你宣傳phd
樓主係籃c

咪on9喇，zero 之前有次live 係葵芳個邊，見到有狗濫捕，衝落隧道開live 影樣等有人知，個陣條隧道封哂，唔係佢影住都睇唔到邊d小朋友俾人拉。

唔係話佢食藍店岩，但事實真係有好多人對分黃藍覺得柒，你問我我都係藍喇，本土藍呀

你幫中資打工咪又係幫緊佢賺錢
唔通蝕住都要留你喺度咩on9
講左幾耐賺中資錢係冇問題
觀眾係黄嘅睇完都係會跟黄藍app食黄店㗎啦

傻鳩樓主，zero 直播donate捐哂俾星火612個陣又唔見你讚佢；仲未計係live 討論時事同出去助選，又唔見你講

依家藍店on9益同路人，點知同路人又俾你屌，係都藍絲出嚟屌喇，定還是你係藍？？

無聊

搵食啫大佬呀
有D野大家都知

其他唔評論，無睇開佢地 我又無食呢phd
但話人地係本人 好撚on9

岩啊 政府都派左成皮比你啦 弱智

垃圾港狗弓

中立/藍絲YouTuber : 多謝黄屍推job打客 我哋先有飯食

鬥黃師不了

佐助型毒撚

邊個話我零製作哥哥藍 我就追擊邊個

想知樓主睇開邊個有能力接到廣告嘅黄YouTuber一條同中資有關係嘅廣告都冇接過
唔好又扮清高睇咩外國youtuber
同講咗幾耐唔好批鬥 明明食唔食藍店係由其他睇完片黄嘅人控制
成班內鬥撚最叻趕走同路人
你如果打緊工嘅公司同中資有關係 咪 一樣幫佢哋賺咗錢 唔係覺得人哋請得起你嗰份人工係蝕住錢咁助養你呀嘛？

推

反佢老母你會唔會話自己係721白衣人咁解

仆街黃有咩問題黃一定係聖人？

佢敢講本土藍我叫齊老母老豆全家follow佢，屌你老母咩本土藍拎黎講笑

咁你屌柒佢啦，前線咁做一定岩？

勇武食藍店一樣可以屌，屌唔係割蓆

狗鐵前線好黃？你又知有黃手足入面？

佢哋自己人都頂唔順「分享喜悅」呢個字眼

事實上實係好多人去挑戰明將，幫佢續命，日本都拍過節目

我係零：你地呢啲垃圾黃屍唔好再搞我個Channel，都講左我係藍咯

"從藍圈賺錢同比錢藍圈賺係兩件事"
呢句你講既!!!

從藍圈賺錢 = 笑波子，小影，kimi，0製作
比藍圈賺錢 = 幫襯藍店既黃絲
你批鬥錯人啦傻仔!!

屌埋達哥啦

曲線要講明

大J夠接二連三接中資手機驚廣告啦
連登仔造神 買沙津養藍店養偽人KOL

kimi勁好j

不嬲奶開共架啦扮黃食兩家茶禮姐

賺下藍絲廣告錢冇所謂

不過如果賣完廣告藍店收入多左就唔好

食phd藍店=有問題
幫phd宣傳係賺佢錢，令更多人食phd=無問題

俾人話藍真係難聽過粗口, 有乜人會自認藍

Zero唯一印象係佢phone in肥bob
條垃圾野都未識講 啲對答好柒
笑波子哥哥好黃架 好早出左片表態

Zero有人睇既咩

岩牙

試下一齊宏觀d睇件事
1. 黃KOL要靠廣告生存 << 冇人會反對掛!?
2. 咁賣廣告既公司會係黃定藍多? << 一定藍店多好多, 黃店相對靈活, 唔使完全依賴傳統廣告宣傳, 可以從其他途徑, e.g.自己開fb, ig...或者黃店都係小店多, 根本俾唔起廣告費
3. 黃店冇廣告俾黃KOL << 咁黃KOL咪會生存唔到...繼而少左影響力囉

所以........有時唔好捉得咁緊..一環扣一環...要睇成個picture

啲小朋友見到咪跟囉
笑波子哥哥食phd 我又食先

係咪想咁樣？

我想講無可避免地會接到藍/中資公司既資告
唔使接一個廣告就批鬥既...如果持續性每一個廣告都係先批鬥啦好嗎?

最好全部做藍店嘅手足一齊辭職，靠光合作用生活

要做就梗係做到咖喱張同蛙妹咁
喺ig收Joox錢賣廣告之後唔夠五分鐘即刻喺story幫返KKBOX免費賣廣告

最緊要講自己用開kkbox

雙重標準
熊仔頭 大j咪又係成日拍中資廣告

笑撚死
你食餐黃店之後係屋企打飛機就叫黃
我出去打仗食餐m記就係藍
意識型態

我無話佢係藍，你又打稻草人啦純粹係話食藍店係錯，可以屌

含撚啦Zero
柒嘢一單又一單
6月個個出去嘅時候話整親腳，日鳩日直播搵錢。
懶鳩正義咁咪又係扮撚晒黃，而家仲屌返自己人。
咪又有一班傻閪睇佢，話咩佢心底黃架！？
不過唔洗理zero係藍定黃，一定係柒！睇嘅都冇乜腦

含撚啦大J
柒嘢一單又一單
日鳩日直播搵錢。
懶鳩正義咁咪又係扮撚晒黃，而家仲屌返自己人。
咪又有一班傻閪睇佢，話咩佢心底黃架！？
不過唔洗理大J係藍定黃，一定係柒！睇嘅都冇乜腦

係咪可以咁樣?

成班on99又無技能
睇果啲都係on9曬時間

又分化
拉

淨係識笑波子

冇咩感覺

認真
其實好多黃店背後咪又係幫襯藍嘅業主同supplier
唔通又話佢地係藍店咩

咁撚叻啊
食餐黃店就當自己夠格屌人
你班廢柴連上前線都未夠膽
係度批鬥

極端黃 分化技巧

用你對屎眼睇清楚啦
我幾撚時講乜柒zero啊
我覆上面勇武食藍店又關乜柒zero事
試下用下個腦？

冇人係黃

我想知香港有幾多工商舖業主係黃

唔駛扮極端分化撚啦，同路人係可以接受批評再作出改善，食藍店都唔屌得，要前線先夠格屌？我係前線又同你講？無人會自稱前線，前線都可以上連登，你呢d撚屌態度遲早收皮

樣又假
波又假

屌好奇點解你地會留意呢啲網絡垃圾

似係你哩種socall同路人
食餐黃店就當自己大台定乜柒
又要幻想真前線一定要接受你哩種冷氣軍師嘅訓話
連前線都唔夠膽出
學人講光復香港 再批鬥屌人
真係荒謬 講自己睇得咁高
食多兩餐黃店打飛機當光復香港算啦你

隨便啦，我就唔會認前線，連登自爆on撚9
屌下食藍店就叫批鬥有你呢d打手真係好可悲
同你溝通唔到啦，你要用前線光環將任何野都合理化，根本無得討論，你都唔係以事論事，我一直講食藍店可以屌，你就用前線光環去駁人，你慢慢屌啦駁唔撚到就玩鬥前打稻草人

人地都要賣廣告搵食架大佬

好耐之前已經講過呢個問題,但無人識回應
黃店餐廳D貨都係藍色集團比既,D貨運又係藍色集團做

樓主話要對家完全冇得玩 係做到嘅話功能組別有乜可能輸

大家都係黃
只係工作唔可以出聲
BTW 達哥唔計

推到佢地Quit youtube

咁曲都睇唔透?

根本個Post就講緊叫人唔好食藍店
條油Spin個topic去前線手足 轉移話題 完全唔知關咩事

邊忽好J? 懷疑Ching喺中意男人

PHD YUU 行列.....呢期係咁推.

幫藍店做廣告冇問題喎
搵對家嘅錢幫自己手足
本身會食嘅港豬都會食嫁啦
我又唔信會抵制嘅手足睇完佢廣告會狗衝
「笑波子做廣告嫁, 我以佢做標準睇食唔食得/黃唔黃」
幫藍店做廣告唔等於藍
同埋本身黃店淨係話自己黃都已經一班手足去食,唔太需要廣告
所以youtuber客源係已經排除左黃店
黃幫黃賣廣告我淨係見到杜汶澤個yellopenrice係Work, 其他真係未見到有

真係唔明點解PR post 都可以推咁耐
不推文，拉

笑撚死
keep住講乜柒真前線唔會叫自己前線

無限打飛機無限幻想
唔通前線叫自己和理非咩弱智仔
真係當自己食多餐龍門
食少餐m記 香港就獨立咩
實事從來唔做
捉邊個食藍店就世界第一快
咁都唔叫批鬥唔叫鬥黃？
最緊要都係意識形態打飛機
食餐黃店當自己好黃 實則底褲最黃

勿以惡小而為之，勿以善小而不為
你又打稻草人啦，仲唔撚入正題討論亦無人話過食少餐m記，香港就會獨立，你自己要咁極端真係好低質

宜家係你大善又未做
小善當大善黎做wor
日日光復香港光復香港咁叫
實際做咩？唔理唔做 食黃店
日日香港獨立香港獨立咁叫
點獨立點搞？唔理淨係食黃店夠啦
：下 有手足食藍店m記？
立即屌佢老母臭西
批鬥就夠做啦
光復香港香港獨立咁辛苦咁大成本
都係食黃店攞光環屌人算
買個大渣哥返屋企嘆冷氣算啦
btw稻草人用厭未？講完係咪覺得自己好似撚醒多兩個terms都無？
拋多d書包出黎啦厭啦